你班仆街差佬

遲d香港無得上fb ig youtube
無得再睇唔同種類嘅戲同書
港紙唔再值錢 三餐唔溫飽嘅話
記撚住 呢個禍係因你哋而種出嚟
一班短視賤種狗

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

月竹我下隻警犬幾撚寸
多謝你哋幫香港文明倒退40年

睇下*

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！